{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_104997",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H302225",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "행복조개찜"
    },
    "text": "幸福貝の蒸し物\\n\n大田西区屯山2洞1101-1\\n\n韓国料理店では海鮮料理を主に提供し、オープン時間は17:30から03:00までです。 第2日曜日も営業しています。 韓国料理店は60席を収容でき、個室はなく団体席のみとなっています。 この韓国料理店は大きな貝で有名な貝蒸し専門店として知られています。 貝の蒸し物を注文すると、2つの筒で構成された特殊製作の蒸し器が提供されますが、この蒸し器の中には串おでんと多様な大きな貝と海産物、春菊などが一緒に入っています。 また、蒸し器の中には貝殻と一緒に食べられるチーズ、玉ねぎ、唐辛子で作ったコチュジャンタレ皿も一緒に提供されます。 貝蒸しを食べ終わったら、貝蒸しの出汁で煮て食べるカルグクスも美味しく食べられます。 人気のメニューはアワビとタコが追加されたスペシャル貝蒸しです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この韓国料理店はどのエリアにありますか？",
            "answer": "大田西区屯山2洞1101-1にあります。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "17:30から03:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店は何曜日も営業していますか？",
            "answer": "第2日曜日も営業しています。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店は何席まで収容できますか？",
            "answer": "60席まで収容できます。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店には個室はありますか？",
            "answer": "個室はなく、団体席のみとなっています。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店は何で有名ですか？",
            "answer": "この韓国料理店は大きな貝で有名な貝蒸し専門店として知られています。"
        },
        {
            "question": "貝蒸しの注文をすると、どのような蒸し器が提供されますか？",
            "answer": "特殊製作の蒸し器で、2つの筒で構成されています。"
        },
        {
            "question": "貝蒸しの中には何が入っていますか？",
            "answer": "貝蒸しの中には串おでんと多様な大きな貝と海産物、春菊などが入っています。"
        },
        {
            "question": "貝蒸しにはどんなタレが提供されますか？",
            "answer": "貝蒸しの中には貝殻と一緒に食べられるチーズ、玉ねぎ、唐辛子で作ったコチュジャンタレ皿が提供されます。"
        },
        {
            "question": "貝蒸しを食べ終わったら、何を食べることができますか？",
            "answer": "貝蒸しの出汁で煮て食べるカルグクスも美味しく食べることができます。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店で人気のメニューは何ですか？",
            "answer": "人気のメニューはアワビとタコが追加されたスペシャル貝蒸しです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 385
    }
}